如果你聽日要死 最後悔無做嘅一樣野係乜

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

扑野

食一次m記大大啖

無食m記咩爸打

買樓送比老母

想試下飛

咩

搭的士返工